# ReportAutoloadAds

## Properties
Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**ad_id** | **string** | ID объявления в исходном XML-файле клиента | [optional] 
**avito_date_end** | [**\DateTime**](\DateTime.md) | Дата окончания публикации объявления | [optional] 
**avito_id** | **string** | ID опубликованного объявления в Авито | [optional] 
**statuses** | [**\Swagger\Client\Model\ReportAutoloadStatuses**](ReportAutoloadStatuses.md) |  | [optional] 
**url** | **string** | URL-адрес объявления на сайте Авито | [optional] 
**messages** | [**\Swagger\Client\Model\ReportAutoloadMessages**](ReportAutoloadMessages.md) |  | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

